[C朗頭鎚carry垃圾巴入8強(眼神emoji)] 巴塞隆拿球迷討論區 (344)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Quique Setién
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

標題
推呢個好無

下場7up再現

兩邊都有睇 拜仁當車狗雞咁屌我真係想像唔到下場會點比人雞姦

果日早啲瞓算

七喜好快斷貨 要買就快

比古天奴顏射

下場隨意出30+三中場 諗起都扯扯地
睇大佬同古狗撚我地

垃圾topic

好撚柒廢
唔係球迷一定唔睇呢隊閪波
成班妹妹下 班老野行快行多兩步都唔得
又成日慳埋啲姑寒波唔解圍比人偷

事隔七年飲七喜

買定七喜先

得返一個星期
有得抽好抽

古狗剷草慶祝

下場撐古

都係
今朝有酒今朝醉

想問PTSD係咪冇醫好既一日？

極度懷疑施蛇訓到85分鐘先醒起可以換人

總結全場

美隊傷前都好博 之後散步都唔怪佢 但應該一早換出

拉4都係咁上下 可以出但唔可能踢足全場

人腳係唔夠 但排陣有更好選擇

成隊波感覺死氣沉沉 但心態上好咗

電話不如直接轉行打後衛

換人只係拖延時間 唔係因為戰術

除咗球王
今場杯麵係勁到痴線

整體踢得唔差 但只係因為對住拿波

今年嘅拜 又要準備飲七喜了

一場過好過兩回合好多

半場贏夠5球都凝住會輸返6球

你地睇下車post，作客落後三球都敢寫要血洗安聯球場呢個topic算係咁

眼神emoji

真
直接輸舒服過畀人反cup

希望唔洗7:0

車狗不嬲搶口當型

好好笑見到有人回"用自己啲血洗"

眼神emoji係點樣

頂盡5：0

🤨
this?

買定7:0啦

拜屈到 下場真係深潛了

唔知
問花迷

終於可以比達仔見識下主席既凌空抽射

Bayern Munich?

🎙 Suarez: "A 50/50 match, Bayern are great team and so we are. They are favorites to win and so we are."
55波真係樂觀

一係贏一係唔贏
咪50%

唔通話lose9hard 咩

佢入禁區碌地
都有50% 12m射

對住出面緊係咁講
唔通同人講呢次又飲七喜啦咁咩

so9搞笑儲緊氣
下場入波

唔換fati puig
85先換人
已經係on9
完
浪費我成晚

疤嘅施蛇咁廢咁保守
反觀拜個flick啲戰術勁到
我覺得佢係今季最佳教練

兩個po係咩事

淨係著哂火既利雲同回塘蘇比
都唔係55波啦 點打

pubg 傷咗？點解又唔出-.-

Messi refused to shake hands with Manolas after the game. [onda cero]

Barcelona will try to tempt Bernardo Silva away from Manchester City. The Catalans will make an offer including players in a swap deal, with City long-term admirers of right-back Nélson Semedo. [telegraph via @City_Xtra]
要買就幾年前買啦
Btw買啲撞得跑得嫁啦 唔想再睇妹妹下

d silva走咗
鏝肯定唔會放佢啦
搵第二個啦

又話杯麵換簡些路？

蘇亞雷斯近四季歐聯:九球

利雲今季十三球

今季4球已經近年嚟最高

蛆炒沙利 用派路

有人整今朝MUSSI訓身射波個GIF未

想知電話佬今場係咪又隱形

之後全部都係踢一場？

係 冇得血洗安聯

大家要俾個信念 FCB穩陣出線

睇精華
吓吓對面攻埋嚟都勁多空位
只係把握力唔夠先入唔到
如果係拜應該已經俾人456

FC Bayern

仲要教杯面係咪on9

被血洗安聯

Barça fans that died in 2015 are so lucky

邊個啲血都一樣啫

唔算嘅
都有波掂
係無射過波咁啫

基士文差到
無腳好波
係佢控甩波先搞到輸12碼
有價快賣

首回合佢入一球

無計
唔啱踢就係唔啱踢

你咁樣賴鳩佢 不如話風水唔好邪住

當年首回合落後巴黎4:0

記者問佢點睇次回合，so9答話如果歐洲有一隊球隊可以係呢個情況下晉級，個隊就係巴塞

佢講完又未踢次回合之前，比人當on9瘋狂抽水

今時唔同往日

當年既巴塞點同今時今日既巴塞

反施迪安黨又輸一場

事實係佢中場甩波
一個唔應該甩既波
佢根本零狀態
我唔要求佢有神一般表現
但尋晚佢係最差嗰個

果時有屁馬

原來fdj隻手俾蜜蜂針到
腫到仆街

同意
雖然嗰陣已經成日死cool波拖慢哂節奏又唔肯配合
但逆境下好有鬥心

你都痴線 啱啱傷癒狀態一般都正常
但你講到佢累失波完全唔可能係嗰回事

失左possession之後拿玻里傳左幾多腳先入禁區呀大佬

其實根本就唔係尼馬拖慢而係其他人根本開始老打唔到咁快

拉仔尋晚都好過佢

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

拉傑迪我屌爆你

護拉手
講真電話都幾慘
佢打中間 多數守轉攻個陣搵人反擊上去
但巴無曬翼又慢 成隊唔跑
好多時都得返so9係前面
美隊又唔係下下反擊都加速跑到最前
拖慢曬啲速度 最後又係要俾返個波美隊組織
搞到電話可有可無咁
不過佢都夠曬勤力 跑上跑落

然而就係rakitic犯規輸十二碼比你講到係Griezmann犯規咁

再者輸個十二碼根本好少事

好似係連續幾多年入八強

主場對拿波里都可以比人半禁住踢
下星期對拜 真係可以allin拜仁

老實講成隊巴如果認真踢
對強隊都可以大炒

本身拎住個作客入球領先
你都預左班友唔會開波就去馬

跟住領先領先再領先佢哋更加無動力去keep住個波同對手硬碰啦

要記得呢班始終都係老人波來

班廢老後生5年都得嘅

我信嫁 所以打拜都唔一定無機會嫁
班友著起火 可能大抄對面

執好啲防守應該唔會無得打嘅
巴不嬲都遇強越強(應該)
不過巴長期得八個人防守
so9真係唔好再出佢 乜用都無 得插下水

琴日成日都見到拉無啦啦標出去
逼搶唔係全隊一齊逼 係得幾個球員衝出去逼
搞到中場同後防有好多空間
如果比拜攻一早456咗

全世界都知巴塞既問題 係班高層唔撚知
仲亂fing錢 搞到焗賣潛力球員
巴塞沒落 大雄首當其衝

施蛇冇膽
下場中場肯定4 5 20

垃圾數據黎啦 對巴皇拜黎講係基本要求
講緊其實1617 1213都差d出局啦 都係靠cls反cup

反而我覺得會係21 5 22 呢個先係施狗個慣常陣

頭30分鐘既so9 幾好架

咁比佢後備踢30分鐘

30分鐘之後無氣

冇左影/vidal 我覺得好合理

Vidal 倒戈入波

都有可能既
但咁樣右閘可能又變左羅拔圖
硬係覺得佢點都會有得出

收到風係古狗剷草慶祝

最後係大佬

有風吹牙朗去巴黎
屁馬又要做配角

🗣| Gennaro Gatuso (Napoli Manager): “Playing against Barça now is not like how it used to be before 8 years. That team was a treat to watch especially because of the pressure. There are currently no players pressing..”

琴日場波踢得好，簡單講就係用食盡依家隊波僅有三大優勢。
1. 主場
2. 頭三十分鐘體能
3. 把握力

bayern 個加拿大左閘勁撚到仆街，對車第一回合，撚狗咁撚，我估下場要出雙閘去頂

羅拔圖打右閘對住Davies應該車尾燈都見唔到

應該係用盡咗僅有一個優勢
1. 美斯

我反而覺得 美斯企右d 就可以限制佢嘅後上

柏度去羅馬？

其實而家基沙文個作用係跑埋so9 美斯個份
唔想對佢咁harsh
佢企個位根本唔岩踢，好難對進攻端起到咩作用

其實隊波都好明顯
通常有足夠休息之後個場，上半場都會run得好好，但下半場就會收皮
所以3日一賽個排咪直頭成場波都垃圾咁
所以就算真係咁好彩過到拜仁
密集式咁踢硬野隊波一定收皮
而家係望對拜仁唔洗比人456咁柒嫁咋

太大諗頭
飲七喜就有份

其實佢真係好勸力
蘇牙同美隊攞正牌唔洗防守
得佢一個回防追 跑到成隻狗咁

其餘3隊冇中場咩？
拉都入選
同隊嘅fdj啲表現都好過條友啦

佢係打曬美隊#9同小明嘅防守成日回防企得仲後過小明

Kdb都完勝啦佢真係一控一推就過曬賤種條中場
覺得fdj有potential打呢種

練橫啲 再加遠射

屌隻手

Todibo is in Barcelona, waiting for his future to be resolved. Barça are looking for a team that wants to sign him for around 25 million euros. [md]

隻手咩事？

比蜜蜂針

被蜜蜂針

Arthur好地地賣乜鳩
人地又中意疤 屌
該清既唔清
買又唔肯買翼
買人又用天價買
電話根本唔應該買 仲要咁貴
丹態度唔好都唔係第一日既事 仲要係多仔都係一兩季 70m都話可以賭下 又洗左成億
古仔又成億買課水比猁重建
剩係呢3條友都300幾m 人工又高
寧願買啲20-30m買幼幼 買都買到10幾隻 人工又唔貴 又可以借出去或者自用 10幾隻總有1-2隻岩用掛
狗保又差果少少錢都唔去買返黎

借都有得出？

又比人笑鳩

然後大雄一直要賣杯面

又要比人話利雲>>>美斯

No messi?

歐聯冇得簽迴避條款

屌個條款好似唔係咁叫

利雲對住老鼠屎會入幾多球

想當年德國7-1巴西 阿根廷pso 4-2荷蘭
最後德國1-0阿根廷
今年拜7-1軌 疤4-2拿玻里

唔洗飲七喜了

想睇佢同68對住Davies點樣畀人一爆就過哂

德甲logo強勢回歸

派路要改口了

So9有咩本錢散步

祖一開始唔炒屌帥咪唔洗煩

正正常常點會出佢

今場有曬68加杯麵
平時68中場有位都會自己爆上去
今場好明顯攻個時佢就去補杯麵個右閘位
杯麵就好似打右翼咁爆上去
其實下場都可以咁打 頂住拜隻快力架

拜兩邊都有快馬

另一邊小明夠快 電話會防守
不過都係俾人打爆多 巴2拜8波
我地真係淨係贏一個美斯

老老柒，文員丹有冇可能踢廿分鐘. 有佢起埋多個人換

但好難同時出曬fdj av 68 杯面 影帝

拜仁對上一次正式比賽輸波係2019年11月

我地巴會企出嚟阻止

我覺得最好就av fdj 68
前邊就fati 電話 美
影打拜我怕唔較快同唔夠搶

係都85先換啦

主埸輸控球輸射門

話時話 其實佢今年有冇出過

Fati so9 美斯
Puig Dj Vidal/羅白
小明 懶叻 主席 杯面

呢隊拜 咁排都有得打下
如果唔係買定機票返西班牙啦

22歲的奧士文尼丹比利去年11月27日在巴塞以3:1擊敗多蒙特的歐聯分組賽上半場傷出後，一直未曾再為球隊披甲

一陣分分鐘踢完拜仁又傷吖

美斯果球唔係12碼係有原因

我開左個比較中立既po解釋
點解D人覺得尋日個黑鬼無犯規

美斯單天保至尊左好耐啦
美斯狀態好再加啲運有機贏嘅
好似上年主場對利物浦咁

如果so9正選
半場就要換佢落嚟

其實唔好諗到咁絕望話咩只係贏一個messi

So9 啲濕鳩怪腳，一陣整兩球唔難唔入比你嘆下
Messi 有態起黎就更加唔駛講，啱啱先示範完咩叫勁到仆街

雖然牌面上係唔夠拜仁咁fit嘅

中立場一場過點都有機會嘅

咩都可能發生

拜仁贏面高啲

比起另外三場係最接近嘅

不過我個人覺得
比你拼得贏拜仁都多數搞唔掂曼城

我反而覺得
拜可能仲難搞過鏝

如果有幸搞得掂拜 應該可以做低埋鏝

利申:FF 都係飲罐七喜算

我決定果晚一路飲七喜 一路食lays薯片睇波

我調返轉
打PSG打曼城都仲覺得有雞偷
打拜仁真係覺得無機,拜仁行軍太快,全隊跑動距離又大,兩邊有快翼快閘,連一向歐聯無表現既利雲今季都fit爆
我地呢班老野波個日狀態稍為差少少一定比人強姦
我諗唯一機會真係中立場一場過,禁區個d波打手,VAR幫手整球十二碼lead住踢都仲有價講

打拜9成都係靠反擊
出so9進攻終結者真係等死
正路出442搶中場
前面電話美斯打反擊
不過教練都係跟資歷排陣 哂氣

佢點會唔出拉同影帝

Official: 2 Positive Cases have been found at Atletico. 🚨🦠
會唔會又停

拉唔算施蛇必然正選啦
佢呢排出得多都係因為fdj傷左同埋性病反面啫

新水貨執包袱了

呢場可以話巴塞全季縮影
控球組織慢 反擊冇人跑
expected goal得 1.17 重少過對家
3-1呢個比數完全係靠個人能力屈返黎
expected goal :
Barcelona (1.17) 3-1 (2.38) Napoli

可能你話贏到就得
依家打拿都得5成控球 比人禁屌半場
唔失波只係對面廢同好彩
下場打拜都咁真係等比456

MSG三箭頭得美斯正常發揮
蘇9嚴重退化 控傳大不如前
電話佬踢法唔夾 進攻完全隱形

迪莊終於打番ajax時期嘅風采
傳控都有上年歐聯最佳中場嘅水平
但係下場出番影帝 節奏就會更加慢
迪莊球權都會少咗 希望keep到

施美度呢場唔錯 但唔係巴塞需要嘅閘
扭波 速度 身體素質全部都一流
但係走位傳波都唔係巴塞平均以下

喺美斯作為絕對核心嘅情況下
古天奴 施美度
呢啲唔識無球跑動嘅球員都唔會啱打巴塞

屌bug到我覆咗2次

4
點解用波可以同達仔差唔多

美斯一係打中間，一係就乖乖地打右翼
如果唔係打拜仁一定輸硬
仲有，一定要有純左翼爆底，艾巴專心防守
咁都仲有得打下
最佳陣容我會排433false9
法迪美斯基沙文
佩治迪莊維度
艾巴碧基朗格施美度
基沙文擺右翼係佢有速度，冇波入就剩係拉右邊

G7 S9 m10
迪莊 影 拉
艾巴 主席 懶叻 杯麵
達

下場打拜正選陣容流出
Default陣
應該可以飲七喜放暑假

點會唔出維度呀佢
Rakitic收返埋啦

丹要出嚟救世

巴塞中場型男F.D.J球迷報到區

本身仲諗住可以睇佢同arthur夾

希望5日後見到個正選名單會有驚喜

Interestingly, Messi led the team in terms of pressures yesterday.

Suárez was the worst among the starters.

點睇拜仁出線賠率去到1賠1

呢條友肥到跑唔郁根本

同埋睇呢幅圖就明白雞屎同迪莊幫左艾巴幾多

艾巴俾利炒完根本無好過
算鳩數吧啦

1賠1仲邊有人買

Sor 1賠2先啱

Utt幾時走？

3年後份約完咪走囉

上線PSG仲熱門過馬體會咁攪笑

PSG 有包皮影子

論攻擊力PSG絕對上到大枱啦
係唔穩定同亂用錢先淪為笑柄

今年25好似幾有睇頭，PSG去到4強唔意外

無知一問，施蛇教既波係咪叫施波？

施蛇唔換人咁硬頸，可以叫施硬波

8月15 約定大家一齊睇施硬波

Vidal都係

不過so9 一定正選

今年好d 一場過
輸0-4 左右差唔多

9成出影帝再比人搶到仆街

撚馬騮

踢一場就可以回家了

放暑假了

上場雞屎多咗好多機會掂波。之前佢成場除咗跑嚟跑去之外乜都做唔到，上場見佢會返去拎波派下牌咁，睇吓效果會唔會更加好

杯麵走位真係差d
見有幾次空左佢早d壓前就可以交比佢落底
其他方面都ok咁

佢都幾撚慘 因為美斯而冇球權都算 打左邊進攻又發揮唔到都算 世界級前鋒仲要幫你小明執屎 仲要俾球迷屌佢冇建樹

所以都明點解68仲有咁多機會打閘
早幾年美斯仲爆到下 拉仔都仲幫到下防守
咪出68 拉下邊好過

點解成日話要出puig fati 就係佢地冇波係腳都會不停去走位 由其fati 佢一傳完波 就會走位 帶埋個防守球員走
同呢班廢老比較 成隊波會有活力好多

輸一場巴迷就可以回家了
唔洗輸足兩場

講真佢踢得唔好進攻無收穫我都真係唔會太harsh
畢竟佢落到場落足力 仲要係防守

擺個輔鋒踢左翼
成件事根本on9

屌乸星快撚到
杯面都唔夠佢跑啦cls

呢隻野好撚癲

拎力架個1億而家買佢仲撚勁
根本加強版小明 又係打翼出身
仲要大隻黑鳩

拜個正選右閘pavard復出唔切，冇跟隊去lisboa
踢我地嘅話右閘應該都係出kimmich
又有得睇小明比對面右閘撚爆

淨係隻左閘戴維斯都玩曬啦

兩邊一齊打爆
單場七喜冇難度

保守估計7-1

大膽咗就真 點入波
用美斯上場一扭五個例子套返落拜度
就當美斯可以喺扭完davies之後再扭埋alaba goretzka 保定 阿哥，喺扭完呢5個之後davies已經追返上嚟再整走粒波啦可以

遲起步跑外邊仲要食返身位轉頭

屌諗起巴查

呢啲賽事好難開咁大
3-1波膽合理

Brazil 1-7 Germany

巴塞準備比德腸當雞咁屌

bayern 12-1 sporting
7-1 basel
7-0 bar
7-0 shakhtar
10-2 arsenal
8-1 beskitas
10-3 hot dog
7-1 車狗
都幾難開大

季頭公海好多人話呢組喺8組入面最廢嗰組
點知呢組頭兩名都入8強

呢度全部都兩回合
而家中立場一場過 近年咪淨係得巴西比人炒

屌 有時都要睇十六強咩籤運㗎

呢組咁真係歐霸組來嘛

紅牛撞正隊近年最頹嘅熱狗

不過里昂真係好野嘅

其中好幾場都係拜仁單回合入7粒

又有得睇小明發老脾拎波掟人

一到半場 入dressing room開live 影住佢喊

但嗰啲都係主場嘛 中立場世界盃形式咁踢好難話炒
拖到加時容乜易

雖然巴塞拜仁嗰種球風唔似

我都係覺得拜仁係咁意贏兩球就會收手

Btw
唔覺意mon左下拜仁post

點解咁撚平行世界
定係佢哋只係燈緊 對住咁嘅巴塞都無信心？
比美斯能夠一個打十個都唔夠鬥啦

互笠高帽姐

人地謙虛姐

人地謙虛

奴奴仲生唔生存到

加泰要加速

巴係太極球隊，以慢制快

如果炒施狗請沙利 咁仲炒唔炒好

拜仁好尊重美斯

傻嘅你 有得入唔入咩 歐冠啊大佬

沙利起碼有套form先
唔知施蛇有啲咩

三文魚唔食日本人

無錯

真心？

拉傑迪,羅拔圖同蘇亞雷斯根本唔掂
出Busquets, FdJ, Vidal , Puig
美斯基沙文前面咪算

仲記得呢一幕

德國佬係入得幾多得幾多絕不留手

又要入更衣室喊喇

媽咪我踢波比人撞呀

只要美斯想 隨時可以終結比賽
明天就可以回家了

回家了

與其落場湊堆30+牙叔
不如返屋企湊仔好過啦

踢黎都晒鳩氣 佢拖住4 5 9 18 20 擺明自己都無諗過贏波

捱加時射12m算啦
邊有得同人踢

巴塞對上一次互射十二碼嗰陣美斯都未出道

捱到加時班撚樣肯定無力
九十分鐘內搞唔掂死硬

當然九十分鐘內都應該係死硬

30分鐘內搞唔掂都會死硬

利雲起馬3粒🤤

計埋助攻7粒

馬杜迪比邁阿密簽撚左
de jong 暫時可以留低

真心希望de jong去d有前景既team
佢有質素

咁快就收皮搵美金

個個好似某克羅地亞同烏拉圭球員咁霸住個位咩

佢都33啦差唔多

俾大雄呃撚咗
早知去PSG

同迪列特拍住上咪可以下季搭Arthur

講真疤出唔出線都已經其次
只要psg呢隊閪波出埋局今年就滿足了
鏝拜下體邊隊攞都無所謂

想下體贏 同league光榮

到時全世界又抽疤買電話幫下體崛起
不了

拜有古狗
鏝有哥狗
佢地攞嘅話一樣有疤份

出面有個post講罰球都幾搞笑

捱到當贏左起碼無比人大炒 有個落台階

巴塞或成最大贏家

有乜可能p祖唔係第一

有啲人對自己鍾意既球員有情意結 睇波又印象流
入兩三球好靚既罰球 就變左罰球大師
皮耶都上榜真心好笑

我想講其實以前米杜士堡嗰個Juninho Paulista
一樣係p祖

Juninho Pernambucano

佢係排juninho第一呀

後面嗰堆野奇奇怪怪之嘛
謝拉特林柏特
後尾皮耶 叉撚lulu都有
仲要高過美斯

c 朗罰球勁

尼馬入罰波都多過皮耶啦

皮耶只能夠話係有料做一隊波free kick taker唔能夠話係大師級囉

狗保去柒潛

咁我都算勁

你咪話

條仆街啲姿勢騎騎呢呢
近年又真係一季得一球咁上下又要爭住射

但佢生涯入嘅罰球總數仍然高過美斯（2球）

咁計往績 就算回左塘都要計㗎

久保係狗保既話 成隊巴塞都係狗閪

🔵 Setién could have some minor changes to the lineup against Bayern.

🔴 Busquets and Vidal return from suspension and will start along with de Jong.

🔵 Rakitic will be on the bench because his performance against Napoli left many doubts within the coaching staff.

🔴 Messi, Suarez, Griezmann will start.

[]

我都話係影帝維度架啦

唔撚係第一日嘅事啦 啲coaching staff弱智

又唔係official totw

打大戰都預係出影帝迪莊av
其實都唔差嘅
冇出拉算係咁
係睇下半場會唔會換人頂老野

捱到加時俾人連入七球

C朗係初頭勁，後尾廢
美斯係初頭廢，後尾勁

美斯初頭主要係冇得射
雖然係冇依家咁勁但同C朗依家嗰種廢比完全係兩個level

都係，初頭係甸奴主射跟住係沙維主射

我諗c朗肯正正常常射應該都幾勁
但唔知點解佢近年淨係識用腳面一野ban落去人牆

佢一直都係呢個射法

加泰手足因為聲援港人，被國安跟蹤同騷擾！

老西

d 傻閪扮老屎忽先最好笑

唔係拉奧拿幫佢走可能踢緊基達菲咋

牙丹跟隊操

希望佢可以平安度過多幾場

呢條仆街又係養唔熟
養咗佢咁耐 又係為錢去psg

夜啲會見到受傷新聞

呢個就算啦
青訓已經有紀律問題
紀理人仲要拉奧拿
送都唔要

上年唔想要de ligt都係因為拉奧拿
佢旗下d球員大多都係濕鳩同狂轉會

睇番呢段片 利雲真係勁到癲
個次七喜 利雲都未去拜
今次有埋利雲真係九喜

做紀理人賺錢
佢應該係全行最成功果個

拜仁前翼閘贏太多
其他位又快又後生啲
除咗美斯達史無人入到拜仁正選
保守估計贏3-1啦

Arthur?

佢撚會參加preseason咩

屌估下係邊個

歸隊9子都冇arthur

第二個係文迪斯

利好似唔想要大佬
醒水啦艾比度

垃圾 有鳩用咩

原來古天奴係可以上陣對巴塞
點解無倒戈條款

冇錢呀
再嘈拎DE JONG換大佬返黎

符合疤情

不嬲西甲波都唔興簽呢樣
更何況借去德甲咁遠
都唔預會撞到

再者就係出佢仲好啦

高層expect自己小組賽出局

想睇古仔射死巴

利雲真係慘
明明今年最大機會攞金球
一野取消

邊個中咗

今個星期可能佢幫垃圾巴提早放暑假

Pedri, Trincão, Matheus Fernandes, Todibo, Wagué, Aleñá, Rafinha, Miranda and Oriol Busquets
其中一個

唔信
你話比利雲中出唔知幾多連發我就信

無路捉架喎大佬呢啲

m fer咩人嚟
未撚聽過

洗黑錢嗰啲巴西佬
無記錯係防中來
買完就借左去華拉度列

估唔到丹比利復出第一場就要輸到仆街

等睇dembele 後備落場10分鐘 自己再傷到要唞多年

落到場先講

如果佢係大國家 成就唔只咁

熱身都受傷

訓咗係床成年重跑唔跑得旭？

靠嚇咩一復出就對拜仁

2017年德國盃準決賽 拜仁對多蒙特2-3
丹比利為多蒙特射入奠定勝利嘅一球

靠嚇咩屌你老母德甲 血洗慕尼黑啦

Matthew我就識

Mathieu我就識

呢個係聖人既名

得返半季仲要傷左踢唔到

血洗慕尼黑

用自己啲血洗都算
去里斯本踢點血洗慕尼黑呀

bulk撚到
主席懶叻rip

七喜

有人中咗都唔洗延期？

Jean-Clair Todibo is the Barça player who tested positive for coronavirus. [md]

中完會勁到仆街

唔洗買中堅

拉芬拿下半季係切爾達跟到識飛，比多次機會得唔得

細佬喺疤玻璃到

下體會:

so9 訓練落力過出場

淘d寶

丹比利斷腳圖

So9差啲踢到丹退役

力架屈到

丹今次前後傷咗九個月
有得出先算

出咗咪又係傳波比對面龍

今晚有冇人睇

支持阿記

有咩睇

睇25馬喊住返法國

單刀都炒

阿特攻得好勁 好睇到

25過人仲係好勁...巴真係差一個有突破力翼

估唔到踢鈀都咁撚勁

一個半場炒2球單刀 第2球離譜到

係比人剷斷腳喎 雖然今年都停左一個月左右
但佢表現唔差過而家基士文

今場過人一流 埋門九流

1-1

反杯埋

Atalanta爭少少咋

頂左咁耐臨天光賴尿即刻頹曬皮

屌

🌪️ Neymar's total of 16 successful dribbles vs Atalanta is a record in a #UCL game this season

👀 The previous record was 11 (shared by Lionel Messi and Lorenzo Insigne)

可惜阿特蘭大功敗垂成之餘
都要吹奏下尼馬嘅 16次過人

尼馬啲過人真係幾撚勁

屁馬

唔係條259我哋就唔洗幫多蒙特賺錢 幫猁重建 同幫下體換血啦

性病都唔洗咁早走添

25隔左幾多年先入返4強

5年了

未過30 再買

人地今年就拎冠軍

想話佢除左2015年根本就無其他年份入過四強

阿特搞咩

本身同巴黎都有實力差距啦

仲有啲人又唔出得

上半場進攻就勁多空位

唔係尼馬啲射波九唔搭八一早輸左

咁下半場咪試吓守勢囉

屌 去到補時Frueler都抽曬筋咁

輸返一球然後即刻崩潰

進退失據下再比人打多粒都好正常

都預佢出緊局 但咁輸好慘

柏利祖farewell都冇

等多年咪過

華倫傻撚咗仲閪撚過大雄 隊長都趕走

華偷是咪諗住等降班

華倫同柒潛2隊閪波 快手降班仲好

華倫 老西 似似睇都覺得係假波黎

基羅納 伊巴巴塞盟友 成日斬殺賤種

我淨係知愛斯賓奴降班皇馬少咁隊私家雞

一邊美斯試圖一扭六
一邊蘇亞雷斯企禁區

so9企禁區既用處係draw foul
反正歐聯比十二碼易過比罰球

牙朗真係有機會同美斯食飯
賤種名宿都傳 真係cls

一洗巴塞7號頹風

我唯一想知係Freekick邊個射

雙人射球

是撚但啦有波美斯斬比佢頂咪算

講真無咩所謂吖
有實力 仲可以剃賤皇馬眼眉
係嫌佢高人工得滯
巴塞養埋佢破撚硬產都似

大雄：巴塞未試過破產，這一針我來鏠

有牙郎美斯達史，其他是但係街場執人黎踢得了
其他人全部賣晒佢，計返仲平左
巴塞財政救亡成功

反還反
牙朗係有實力唔係呃飯食
雖然假到仆街

tapin

場邊都賺好多
就選主席 睇下有無人做到嘢

牙朗真定假呀

牙朗pls come 我準備印波衫了

丹比利跟牙朗操

球壇LBJ

Arsene Wenger rejects Barcelona after 'holding talks with club over replacing Quique Setien'

The Arsenal legend - who left the Gunners two years ago - was reportedly approached by the Spanish giants as they looked to replace out-of-favour manager Setien

雲yaya

電話佬可以同美斯牙朗站在同一level了

摩連奴黎未？

Happy Bithday 佩雞

有身之年都想睇下美斯同牙朗一隊

*生

我要雲爺爺！

真
美斯×牙朗=球會冇錢
雲yaya must be here

Arthur Melo arrived at the training center on Wednesday and the club's employees denied him entry #fcblive (via @Alfremartinezz)

Todibo吖嘛

屌 有冇咁撚仆街

Luis Suarez wants to change his luck in the Champions League.
He knows that a striker lives off goals and he accepts the criticism against him for his failure to score in the last three editions of the Champions League where Barça lost.
[@javigasconMD]

President Bartomeu will travel to Lisbon to support the team. [md]

Griezmann: "We have the tools to win the Champions League" [sport]

咁輸硬了

雞屎如果踢出16年歐國盃四強咁入紐亞兩球嘅

我上山跳張家輝比碌蕉你含隻舞拍埋片

到時巴塞拎幾多次金球獎
咩獎都係巴玩晒

入一球照跳 不過唔使上山啦好冇

想跳咪出聲 搵隊crew影你

咁張家輝都要有𡃁伴住

唔啱你一齊？

我自己set 機 有燈有咪 輕鬆

人情味多到

in 大雄 we trust

More than a 唔識串

依家真係變到同前幾年賤種一撚樣

雲爺爺唔嚟

又叫人返 唔返又告鳩佢
依家返咗又唔比入
乜撚野on9球會嚟

閪波

踢過皇既會肯黎巴塞咩
不過牙朗歲數fit哂巴塞高層要求

巴塞出名水魚同幫人起機

so9嗰一嚿腹肌完勝

你要跳我可以join

講真 so9係肥佬嚟 但你拎一張lewa 訓練嘅相同so9行嘅相比較冇咩意思

想踢美斯餵波俾丙朗

leipzig個upxxxxxxxx尾撚到
又係法國nigger
狗雄最愛

未到30 點會呢

喜好：30路

點解拜迷講緊聽日被456 既係佢地
明明我地準備好再飲七喜

佢哋燈下啫
疤狗贏到拜仁嘅話我食屎

小妹精準預測今屆歐聯結果 錯一場小妹就食一舊屎

聽日燈死埋巴

買定罐七喜好過啦

有一pack啦

頂唔緊1 pack肥仔水

講真
睇完萊比錫場波
最大感想係有個好教練真係好撚重要

保守估計輸3-1

想要Olmo

淨係比拜入3粒？
呢個諗法已經夠撚曬進取

歸家啦屌你olmo

淨係半場都3:0啦

唔知今晚巴塞可唔可以爆冷門入4強呢

輸少過3球當贏

有好領隊你都要踢得走一堆冗員老坑先得

今晚之後
就係07年以來第一次無西甲球隊晉級四強了

03 04 波膽

原來係今晚
仲以為聽晚
時間過得太快

但睇返原來
由歐聯有32隊（即係一個聯賽最多有四隊入，搞分組賽A-H組）嘅1999/2000開始
（以前淨係聯賽冠軍先參賽 第2名起就打歐協
到97/98放左頭三定四個聯賽亞軍入來 然後99年後cut埋盃賽冠軍盃）

都係得05，07四強無西甲份
（嗰兩屆咁啱都係米蘭打利物浦）

好快有第三次

Olmo勁到，又一個前la masia出去屈機，垃圾巴繼續用老餅拉同比真歷啦

有好高層先係

比真歷未踢我唔屌住先
拉呢兩年真係毒瘤嚟

both啦

吓以前d球員成日兩邊含架wor

伊度奧 安蛇 豬頭 狗保 大哨 沙維奧拿
仲有冇

大家都是西甲,不用分那麼細

豬頭勁

Olmo係好似法比加斯咁早走嗰啲

今貴啲黑馬都踢得幾好
係咪即係巴塞都有機會

唔走唔通坐場邊睇班撚樣妹波咩

萊比錫起碼跑得先
疤班30+得30分鐘貨仔
之後就冇力跑

開頭30分鐘扯到盡456咗拜仁先
跟住下半場瘋狂死守

死守

叫呢隊疤死守
是日最佳笑話

鳩搓半場都唔得啦

阿哥同goretzka迫一迫
影帝即刻派膠

咪癲啦
巴點贏 講緊拜今年fit 到爆 俾2個美斯都唔夠打

我利雲9分鐘入到5球，美斯得唔得？

goretzka 咁能bulk 打能死人咩

前面入幾多粒都唔會跟得上影帝同小明個進度
人地個flick仲要尾過我地個施蛇咁多

一個電話佬都比人456啦

今日既感覺係..
要黎既始終要黎
又要親眼睇住隊波比人強姦

唔係講經
電話對德國佬戰績算幾好
16年四強收拜皮
歐國杯對德國梅開二度
下半年就小組賽力壓拜首名晉級
不過都講緊成4年前

講真今晚其實唔係太想睇
因為比人大炒硬

5年前對拜都唔錯
7年前直頭係經典

主席愛入球

德甲logo是咪今晚重現江湖

拜迷燈撚到

謙虛到 傷咗成年嘅玻璃人復出有咩好驚

聽日睇精華算

快推爆post啦 標題今晚柒到

SetienOUT(1)

都冇人

準備俾人屠

影帝+條性感街防=對住利雲擘大m字腿

隊隊都燈自己嫁啦
你見佢地都係好輕鬆咁燈下自己
就知佢地都心知拜仁贏面大過我地好多啦

首先前面要入波真係難
其次中場慢到死加爆炸後防 輸少過3粒當贏
過咗上年個黃金機會 呢幾年都難拎

真係兩個美斯嘅話我覺得贏到喎

但現實就係得一個
重要backup佢嘅全部都係老野

屌上年真係大好機會
首回合妹下妹下妹左個3:0
次回合沙拿綿龍都出唔到
諗住實食冇痴牙
點知千算萬算算漏咗個小明

68+主席同Davies賽跑

2個全盛美斯就得
2個而家既美斯都唔夠拜仁班人跑啦
你扭過完davies人地即刻追返

古天奴今晚其實可唔可以出

得

佢今晚出唔出
係巴塞既地位都會變零

想睇佢射爆我地

davies回身跑快到
不過對美斯有信心 佢要過會過到 希望so9同電話接應到佢

屌奶星號出售船票未？

2手 9成半新 女性用家
$1500放 deal？

好老實今年都預雞胸
季中炒華狗請施狗
玻璃丹休養左咁耐
今晚過唔到咪當提早放暑假
衰係衰在睇唔到隊波可以有咩未來

老馬就有份

咩温度？
btw最好有少少屎跡

@蓋清

請大家相信球王丹

休咁耐就係為咗今場

為咗傳波比紐亞？

佢傳波的確有一手

力架上到10分鐘都偷笑

同alisson幾有默契

不如大家直接去咗屌奶星先

每場平均贏15次1對1
美斯rip

電話今場可以企右邊
幫手頂吓佢
唔係右路應該會比人中出

av照杯面啦
電佬唔照小明嘅話真係會比甘美治打爆
參考上年taa

買定打7up 係屋企了

施狗衰過華dee
華dee踢442 都有d料 但係因為某一男子因素要踢433
施蛇睇咁多場 都無場覺得隊波有料到

但狗雄未必炒佢

睇返拜仁往績 數數下19連勝 24場波贏23 和1
頭寒啦

flick世一教練嚟
佢本身係鼻屎佬助教
捧完世界杯就走佬
佢走佬之後德國開始含柒

華dee如果場場442既話 起馬吊多年命先
施蛇我唔知佢有咩法寶了

仲有咩人可以請到
又搵巴塞dna??

列卡度 安蛇 回家吧

重注拜仁算
除非和波
否則都係算係贏

其實我喺度諗緊
fdj上場咁撚勁關唔關冇影帝事

明明施蛇岩岩黎時又話咩棋王主帥加熱血助教
又話激活影帝大師兄歸位
到而家拜仁都未踢踩到地底泥咁

因為疤堅廢
唔似得拜可以氣定神閒咁燈

你地j渣 我不嬲反疤

barcelona in 19/20 ucl: 13 goals in 720 minutes
lewandowski in 19/20 ucl: 13 goals in 617 minutes

支持用442
影帝單防中真係半場唔洗已經456

唔出影ok?

S9 M10
Gri Fdj av dem
Alba pk 懶叻 杯麵

一係收S9 撞gri打雙前 出埋fati

咁樣會唔會有機會偷雞

丹換pubg

唔洗諗一定係
蘇9美斯
雞屎
迪莊影帝維度
艾巴撚列碧基杯麵
達史

丹呢啲點會出正選

丹正選一間踢踢下傷左就用左個換人名額
後備入替好啲

大家放心
今晚德國門將一定會穩守FCB

拜仁屠夫 丹比利

今晚兩隻下脾加餸

影帝係一定正選硬
只希望佢可以打到好似作客拿玻里個場咁

講真比你都唔敢出佢啦
傷咁鳩耐一黎就打呢場？
咪玩啦

未來人睇咗 今晚拜6:0巴
大家可以放心買

出場十分鐘跑幾步又傷出 換人名額都晒埋

真

應該改又要飲七喜

你唔識波

丙朗黎巴啦
至少肯跑肯迫
好過so9

終於唔洗再傳金章安

唔識野
只要阿蛇直接升佢做隊長
垃圾巴實長追

屌你2邊鬥燈

和都係輸半姐 實買

無得輸 已訓身

最新彪析

[推到完場] 巴塞隆拿 對 拜仁慕尼黑 (巴區)

今年最後一個jackto2kai
大家下季同樣時間再見

岩岩用Fifa打左場前哨戰 豬左3粒

係都用winning喇
兩隊都係winning合作夥伴

希望大佬同古天奴一齊射死巴塞

各位巴迷今次會唔會衰仔買拜仁盤,但心想巴贏

今場單場過係咪和波拜仁贏?

中立場 應該冇作客入球

其實我覺得成隊巴問題係後防
成撚日比人穿

輸波贏錢心理都平衡啲

前中後 都有問題 但最大問題應該係中場
中場疲弱以致放大前/後場問題

最大既問題
係高層

換幾勁嘅後防都冇用
控唔住粒波又唔逼搶但又要成隊壓前
一失控球就被人輕鬆打反擊

我一早教大家做對沖基架啦
巴塞贏波又開心
拜仁贏波起馬聽日可以拎錢食豪D 平衡返

買左拜仁了

幫我不問價call巴塞

撚狗

唔好咁啦，撚多兩下傻丹又傷埋

嗱 如果俾de jong同arthur做主力嘅話 我相信中場一定冇問題

12碼出局
輸錢傷心

仲Arthur ?

我幾肯定佢無得出

名單都無

原來琴日pubg生日

我意思係高層肯培養佢嘅話

屌奶聲號將於4:45分開出
各位請提早15分鐘上船

開波30分鐘就開得船啦

3:10 滿座

到左啦

Quique Setién's XI tonight -

Ter Stegen; Semedo, Piqué, Lenglet, Alba; Busquets, De Jong, Sergi Roberto, Vidal; Messi & Suárez. [cope]

華dee 最愛442 .

Delong 勁到on9

🚨Barcelona coach Quique Setien will lead the team in Friday's Champions League quarterfinal against Bayern Munich but Barça have already begun searching possible replacements, sources have told reliable @moillorens and @samuelmarsden of @espn.

❗The feeling at Barca is that Setien has failed to win the dressing room around because of his relatively limited achievements as both a player and a coach. They would want their next coach to be a name that garners immediate respect among players per @moillorens @samuelmarsden

📌Ronald Koeman has been sounded out because of his history with Barça and he remains a candidate. Sources at Barça remember how he did a good job of clearing out an ageing squad at Valencia in 2007, but there are concerns about his playing style @moillorens @samuelmarsden

❗ Mauricio Pochettino is another target. However, his past with Barca's rivals Espanyol and previous comments about accepting the Barca job could complicate any appointment as per @moillorens and @samuelmarsden.

📌Xavi Hernandez is the obvious target but an immediate return is unlikely after he rejected the chance to in January as per @moillorens and @samuelmarsden

華維迪是無辜的

Delong

應該無乜可能

Frankie delong

Apple auto adjust sor9

咁快既？

冇電話照小明？
左路要比甘美治強姦了

咁既陣 真係七喜

LATEST NEWS |
@samumtiti
tests positive for Covid-19.

All the details:

utt都中招

希望好似大巴拿咁 病完勁咗

推

抵啦，比大雄同班含淚投大雄嘅加泰人睇下自己有幾on9

Goodbye and thank you Setien

抵撚死

輸多球 and welcome wenyaya

雲爺爺唔肯做condom
搵住Sarri先
佢呢幾年做開

sarri點會輸5球
ching咪癲

教轟個陣比曼城強姦過喇

其實班高薪冗員都無撚哂火咁濟
好多賣又賣唔出
保守估計巴塞要沉多兩三年

耿巴開

即討都冇埋

6：2

6-2

場波都神早完左喇

中左唔識開

比下面5-2完場算啦

施蛇個pose 想點

越睇越精神

正 古助攻

仲要古狗助攻
大巴大巴車落去

古天奴助攻了

教埋呢場收工返屋企

古助攻

釘自己十字架pose

古

黑走佢啦 唔好比古狗有助攻

輕鬆到
求其跳起都入

好似offside wor

搵個教練轉踢法啦收返古用都好
根本班底猜唔到波

仲唔撚換人

諗定改咩topic 啦

古親手入埋最後一粒啦
唔差在

中！

古仔

中

分分鐘古自己都睇唔起而家隊巴，寧願轉會

真係古入屌

1g1a 勁撚到

古狗

大大把呀傻西巴狗，抵啦。自己玩9自己

7up

古好波

巴唔識用古

大巴大巴車落黎

古入埋

笑4 古

一場7up

唔慶祝 真巴

係我唔忍啦 齊頭十球算啦

行刑式

全體巴迷成功預測7up#yu

2：7 cls
唔爭在啦，more

10:2

可能係呢世人最易估既一場波

拎完R 連羞辱下啲大帝都好

講真拜仁差咁啲運
好運啲唔只飲7up

2g1a

8

古仔著哂火

On99

more

8球

杯面包得靚

古勁撚到

古天奴梅開二度

易過打機

個越位

古 兩 球

創造歷史了

拜收左火都咁

古帽埋佢啦

入8粒都算 古入

打機都贏唔到8球

成隊波執柒咗佢啦

訓醒應該見到施狗被炒新聞
又要做condom幫大雄食死貓

俾人大炒，古一助兩攻
cls

真，補時補到帶帽！

不如齊頭2:10 好意頭

8-2

今次幾多個人喊

雲yaya is coming

Vidal 打交未 增加娛樂性

笑到傻

尊重返啲舊隊友唔打了

心痛 pubg 見佢眼濕濕

唔洗補

輸一球都無事 輸2:8 大雄仆硬街了

又一年

初戀是痛苦的 濡不知轉頭就比人賣走

係？係嘅話上兩年已經仆左

啱㗎啦 輸甘啲

7喜
8事

diu

古都入到2球
證明係你華狗浪費人青春

反正都柒，唔差在喇

上次7喜非常痛苦
今次8球爽到震

預左 不過比高層睇下成績表都唔錯

同意
唔柒得徹底啲
關撚樣仲會抱持希望

大雄會仆既一早仆左啦

大雄施帥

巴迷就係想攬炒

7喜分2埸
今次一場過

後備見第八球嬲到踢櫈

8-2潮文

拜仁班仆街笑住黎踢
啲shot成日影到佢地笑
爭議波都唔撚拗，笑騎騎豪俾你算屌

對面26射13中 睇好拜冠軍

大雄親自去葡萄牙睇自己隊波輸8比2

上兩年比人反cup都重個心有D唔舒服，訓唔著
今年真係沒咩感覺，應該好好訓

好撚瘋狂8球

支持鏝撐哥狗算

2:5 果下都已經放棄晒

預咗輸都唔好輸到咁啦

唉

冇所謂
大家都預左

踢兩回應該16-4

之前係自己碌柒咁都贏變輸

呢場擺明閪硬爭在輸幾甘

幾時大清洗成隊

八事可樂

還掂輸輸7啲啦 比佢地知自己幾7

唔飲7喜，轉飲8事

[七喜之約] [制裁到了港共應當悔改] 巴塞隆拿球迷討論區 (344)

爆po就返去呢邊了

屌 今晚剪extended highlight
成部紀錄片咁長

我睇場波睇到由唔想古入波變到想佢入

預咗輸啦
唔輸得樣衰點重建

志在大巴大巴星鳩班高層

有次回合就好睇

美斯果時係咪未減肥

開新po算啦
七喜之約已經out了

美斯會唔會因而離開巴塞

班19會員肯彈刻狗雄未

加泰豬：影子返黎,比機會大雄

平均十一分鐘入一球

如果輸成咁都改變唔到board/球隊，咁下年只會一樣

唔緊要
挑戰2回合失球數

前年同上年都聽過
跟本冇人會走

片種：災難片

真

出面成班傻閪諗住笑鳩疤迷
其實真疤今晚不知幾開心

最後10分鐘，後防得返Semedo仲喺球場
其他一早發哂夢

輸咗幾年輸到panic，換血啦

下年就算要美斯踢少啲都係應該
其他年過30嘅就收皮做後備

認真 好彩係一場過
踢兩場咪輸十幾廿球

真

冇諗過會贏

真係唔敢肯定會有咩變動

拜仁射咗成廿幾腳

無諗過會贏仲無諗過會輸都咁7

對比上年4:0，今場8:2真係舒服
輸得心服口服

班7頭同港共一樣賴死唔走
根本羅馬個場之後就要醒啦
拜仁上年都柒啦
而家踢到曉飛

即係咁
雖然巴塞輸到咁樣我好開心
但我覺得梅拿果個嘴臉真係好乞人憎
比古天奴入我都冇咁嬲

怪錯華蛇了

不過大雄真瀨死堅持2021

落鳩晒班高層面
正

笑撚死

我發覺啲德國佬都係咁
古順眼好多

估唔到u真巴
入黎就做多3球波

德國嗰班串開

我有諗過輸得咁7
不過到真係睇到嗰陣個衝擊力比我想像中大好撚多

成隊除咗迪莊同達史都要換啦

放棄舊兩翼，換返哂新翼
即刻飛返起

但巴塞仲靠緊美斯

留semedo please

辛苦剪片果個

講心痛上年4-0仲痛啦
而家都無feel la
睇下算啦 唔使咁上心

達呢場都7啦

希望出年打蛆 性病可以戴帽

達子今場騰雞到

講真美斯so9都好大問題
完全唔撚郁

但唔係個個德國佬都咁乞人憎
我都諗唔到個標準

比人屌緊戰犯
一場變返地底泥

成班老爺兵

2X次攻門 仲要好多係自己友失誤

Kimmich都係
古無慶祝算係咁

當睇到上半場比人press到連龍門球都開唔到 就幾sure 大炒了

達史今場傳波都有問題

上半場佢一球on9
下半場佢一個要應付哂成個左邊 守唔到啦

拜仁翼閘輪姦佢

主要係拜仁嗰班
梅拿舉手王仲有去左賤種嗰個

影帝其實自己仲有無面留喺巴

比人控足全場狂攻
邊個守都冇撚用 當然佢打得差

巴塞玩開佔中 或者慢翼
電話買黎打左翼

當年世界杯都係呢班慶祝時串鳩阿根廷

上年係因為反cup先sad
如果唔係美斯主場入3球
作客咪都係預出局

其實杯麵同de jong係最有火最應該留
片面睇杯麵好似踢得差
但其實係拜隻左閘太勁
又overload我地右路

好多球都係左邊失
咁突顯美斯唔返去防嘅問題

冇架
d盲毛要搵戰犯實係係受靶

30+球場上踢波
100m+係後備等
搵過setien翻黎根本二流，一開始又話破舊立新大膽戰術，到頭黎同華狗有咩分別咩
買人政策又on9，今年同arthur搞成咁真係柒到閪爆

想知下年有咩新花式
一年柒過一年

佢面皮厚到仆街
你同佢定

佢點會冇

新左2場又保守

甲級戰犯肯定係影
其他真係無咩分別

要揀落力踢嘅 FDJ 同 Semedo

見住好多隊 都有d新星堀起 開始接班 變長期正選 踢出身價
我巴就買d後生番黎再放比人 拎d錢去買30+ 仲要用高價買
輸咁多真係好撚爽 全部高層食撚屎啦

華狗都好過佢

前中後都好大問題
前場跑都跑唔郁
影帝完全保護唔到後場
雙閘任人出波

上年Arthur彈起佢同#4第一個出黎講自己個位唔易踢

個問題源於影帝唔夠快現位 佢變左焗傳

同意
應該要train
不過要教練識用先得
後面佢都踢到騰哂雞

fdj 唔駛講其實有水準
不過你想留都睇下人地想唔想跳船

其實用21取代5
搭puig加個vidal 已經有活力好多

係教練on9
打呢個陣 即係歡迎埋對面兩閘壓上黎
杯麵小明一個對人兩個守條毛

上至球會主席高層 下至球員 個個同我躝

嗰個都反應-1s
對面拜仁超集中又迫得快

輸咗好多次呢啲波啦

買dejong個陣都係啦 都係話自己個位取代唔到 唔會踢後備

有幾個好似小白咁識諗
講真一日死攬美斯都好難重建

人地贏緊4 5球都keep住攻
我地拎住3球就縮
邊有得比

影帝開波唔夠5秒即失波
美斯完全係熄晒火
有料果兩件後生坐足全場咁濟
達子失到冇晒信心 呢啲比數對門將打擊好大
中前場排陣完全錯晒
成隊只求快啲完場

巴塞歷史上最黑暗嘅一晚

估定下季邊個教仲好

留名睇沙狗

有冇人去巴塞機場接機

成個broad換得晒既
輸8比2又如何

成間球會冇返三五七年時間重建唔使旨意再掙歐聯

換主席換教練啦重建啦屌 以老帶新識唔撚識呀
而家成堆老野係度捉棋
一係叫rb個教練啦好似幾有料

波都傳唔到出嚟畀佢，佢起到腳已經好好

球球都係解圍出嚟等人頂 依家巴塞撚有人做到咩

成場換得兩個人

上場冇5
你睇下21踢得幾開心
今場5出返 21即刻變返做handicap

真心美斯而家冇明顯跌watt，我唔覺得以佢為重心有問題
問題係死攬你都要識攬
取長補短唔係大家一齊短 等運到
而唔係大家一齊短

放puig demebele博下都唔肯

Puig太單搏 拜仁啲逼搶佢踢唔黎

因為有5，先搞到佢handicap

講真成隊都有責任喇

唔撚係有事冇事都美斯

你睇撚完頭半個鐘都知後面穿撚晒

希望真係黎明前最黑暗既一晚
個board唔變 球員唔清既話 下年都係一樣

以前美斯一個唔跑其他9個都跑
而家10個都唔跑仲可以點

對上兩年都唔洗躝
何況今年

exactly

🎙 Piqué: "Shame is the word. We can not compete like this. We can not do well in Europe. It is neither the 1st, nor the 2nd, nor the 3rd time. I hope it serves something. The club needs changes and I don't mean coach or the players."

🎙 Piqué: "I am the first to offer myself to leave Barça if new blood is to come. Now we have hit rock bottom. We all have to think about what is best for Barça." #BartomeuOut

講到明球員唔夠班就走
同埋管理層就變

最尾絕對值得試
但寧願出424陣亂嚟都唔試下新仔

個個企喺度等波到
想點

根本教練無戰術又廢又無火一粒聲都無鳩嗌過
哥狗如果啲人唔走位 佢屌7左佢了
攬美斯有咩問題

主席應該掛靴了

4都勁撚過5

碧基可唔可以同#5講？

唔關邊個教事啦
由買人 更衣室都有問題
教練比班球員食撚住
其實冇乜可以做

掛靴之後去選主席啦

每年都要講隊波差咩改咩
一年至少講十次 講既野都係一樣

輸到第4球跟本個個都無心打
達呢場真係呢幾年最膠個場 同埋拜壓迫快到仆街

俾我係龍實打柒隻#5

To新巴迷

唔使咁上心
你地抱怨既屌既野
年年都有講

擺阿達馬查奧爾都好過而家呢班人，起碼佢肯跑，btw有得出先算

人地狼隊踢撚到識飛

已經唔係單純嘅戰術問題
fati明顯踢得最好 但佢收起班老野咩？
中前場速度最快已經係de jong

唯一一樣野好就係唔駛踢次回合 分分鐘16+

已經年經嚟

無謂搵啲19嘢自我安慰啦

fati一落場都去到幾下 上半場個陣跑都慢過拜班人行

應該冇新巴迷了

呢張貼喺打後所有巴塞post
唔該

我知你知單眼佬都知
巴杜姆就買個30+比你

下季仲係影帝牙蘇正選嘅話 你睇埋我嗰份

美斯波都掂唔到
點開火？
起到嗰兩腳算唔錯啦

下季咪又見到你

一日唔清biggay影帝，一路仲要柒落去，連當年摩狗喺皇都比西班牙幫搞

賽前形勢同7UP一樣,所以預撚咗,全場只睇FDJ和美斯,佢o地冇傷算係咁,
另外,拜仁下半場幾下鳩射唔撚盡巴都幾畀面.

敢換人嘅教練高層唔會請
唔撚換走班功臣
啲問題一季積落一季 今場咪爆撚哂出嚟

拜狗後段已經好似法國打巴西咁，自已防守放題真係唔關人事

Piqué: "I am the first to offer myself to leave Barça if new blood is to come. We all have to think about what's best for Barça."

#9夠咁講

🗣 — Goretzka (Bayern): "No, it doesn't hurt. I enjoyed it."
講真美斯見到隊波啲人同管理層有問題唔出聲某程度上都係自己拎黎

幾年前打歐戰出影帝正選已經係死撚硬

問過球霸同#9未

Biggay影帝蘇狗，見到佢地都冇心情睇

真係今場先爆咩

President Bartomeu: "We have not lived up to the task, Piqué is right that today has been a disaster. From now on we have to make decisions, some of them we already had in mind before the game and we will execute them in the coming days."
冇自己？

巴個ig爆到 個個都屌大雄同施蛇
希望大雄過到今晚

主席我覺得仲接受到啵
影 拉 so9 呢幾個位真係急需要新血多d

打横出巴塞隆納國際機場

講真要走都唔係主席，so9 先la
影帝、羅白、施美度就真係要走la

下屆再多個比真歷

有新血架，不過舊瘀血仲喺度姐，仲要唔止一舊

話就話成日請二三線教練
事實上名帥根本唔會想黎
雲加都唔肯黎帶班老野啦

唔知佢而家咩心情

Arthur: 理撚得你

如果出迪莊無影帝
比真歷有位踢無乜問題

點止咁,根本小病變大病,大病變絕症,
到時想重新來過就有錢冇人,青訓玩爛咗,分分鐘玩三五七年.

其實前季開始已經係
過美斯用硬實力掩蓋咗所有問題

希望今場之後班老野自己肯走or坐後備
咁先真正由教練話返事 慢慢改革

btw今年小明美斯連線都少左好多
越睇隊波越睇唔出未來
唔知幾時先可以見到正選會有多幾個20幾歲又有潛力既後生仔係場上跑
下年比真歷黎埋又多件30+

頭號毒瘤

應該cut緊張機票

Elections?

🗣️ — Bartomeu: "It is not the time to make impulsive decisions."
三年都係impulsive decisions

個個大一歲
starting XL 變31

比真歴加影帝 真係諗起都興奮

唔好嘥咗fati puig嗰啲啦 最傷心真係純粹戥佢地

想用比真歷頂影帝？
等睇比真歷比影帝孤立

整季黎講 杯麵唔差啵 今場人地邊路真係太撚勁
羅白擺係到做後備萬能插都ok既
影帝真係係時候退落黎比後生仔上位

同黑警一樣
等時機成熟先作出扣捕行動

35+不是夢

杯面今場雖然真係好撚廢
但真係要清嘅話未輪到佢啦下話

而家有邊個教練黎到敢棄用影帝，睇番資料以前皇馬都要佩狗出手撳住卡斯拿斯

人無恥則無敵

有#4 #5嘅比賽 我都唔會再睇

68做後備打下西甲就得
而家隊波無可能一年內搞得返好
人又清唔到 又無錢買人
咁對arthur有晒報應la

屌你老母中場買返啲硬漢返來啦
個撚個都一樣type

Av咪硬濛

但佢老

最慘係de jong

俾班廢老晒咗一年

仲記得個陣羅白同細佬同期，細佬又係嗰d傳統巴西新星風格，點估到係羅白跑出

唔老邊有資格踢

認真踢波反唔落
望下隔離幾個

如果要重建嘅話 都要抌好多錢下
中場 兩隻閘 中鋒
比盡丹比利唔洗換
呢到都幾億啦

硬有鬼用 無人打得返個波出去又跑唔快

蘿蔔勝在6：1同同時特警走左畀佢上到位姐

De Ligt都叫有個意甲，仲要前路光明，de jong心諗上錯船啦屌

有冇人覺得艾巴都要換 雖然唔係首要要清既人

邊有咁多跑狗
有你都買唔起
買得起都唔黎喇
咁柒

大雄肺炎死撚咗佢啦

覺 但好嘅左閘難買到

巴狗要改下啲操練啦
睇下古天奴大隻左幾多
人地就練體能練跑
巴狗啲人又唔撞得又唔跑得
點撚樣打呀

有大雄既巴塞我都唔會再睇

1718個時講到而家
正前同左閘
到而家一個都冇

條友自從舊年被人反cup 後跌哂watt

呢個我都唔係主要問題
巴塞踢左咁多年都係咁細隻㗎啦
你明顯係見到戰術出現咗問題
同埋啲人腳有問題
要重建嘅話應該要洗幾億

firpo

右閘杯麵重可以用多牌

雙閘難拉代替品
杯麵今場柒但本身已經進步左
冇適合人選應該留

上到大台唔洗用返小明喇

巴練波其實係咪剩係練one two

早知主場輸俾拿坡里算
而家真係羞家死

第一年唔開心
第二年好撚嬲
今年無晒感覺

所以巴買完啲人返嚟都係冇撚用

得杯面先有價換到錢
Pique我唔怪佢,佢已經係成條防線最有能力個個
而且佢留低打後備對我地有幫助
影帝呢d仆街中場有咁多人選都仲要霸住個位就走啦

one twoの鬼

第一年sad
第二年saddest
第三年happiest

有個青訓閘返咗嚟，睇下用唔用到啦

其實坦白講，就算重建都要諗核心球員問題

Messi 其實係時候需要放啲球權出黎畀其他人發板

早兩年又唔買比爾連，利申阿狗

巴仲識one two咩

今日個正選陣同1718既default陣有咩大分別
係冇呀
咁不如請返vvd黎教

左閘你都要換啦
不過後防唔係首要
前面條攻擊線先係
本來中場都仲頂得下
但on99咁賣走艾法美路

有價好賣

廢左好多啦 依加

老啦大佬 仲要打閘

怪錯咗華維迪

個時好耐無留意巴新聞
以為賣arthur都係吹水
屌點知真係夠膽賣
真係on9到一個點

#ValverdeBack

要同deerhunter道歉

你無賣走佢呢 就少一樣野搞
本來條攻擊線都難搞架啦

艾歷尼係無野做依加

今年邊會有球會接貨, 攬到班老野完約啦

屌你老母影帝條撚樣真係早啲去搵小白踢日職啦
出親佢中場都比人打撚爆

冇巴塞DNA唔要

dklmon99

賣arthur 買pjanic
真係傻閪到

❗️ Messi is fed up. He will leave in 2021 if no drastic changes are made. [cope]

十幾年巴迷忍唔住留言
曾以為隊波有返啲希望 中場de jong+melo+古仔接班 尤其是melo真係好有xavi feel
將啲後生嘅賣走晒真係痴撚線公司 主席同所有高層都要死全家 教練又死出啲大牌嘅 死攬so9影帝做乜鳩 真心希望美斯快啲走 場場單天保至尊 命都短幾年 沙維千奇唔好返黎整臭自己個朵

最麻煩係影帝根正苗紅,唔同當年清朗甸迪高咁易
佢唔自己走都無教練郁到佢

影：我個位唔易踢架

要肥普仲好 意大利佬太保守冇乜進步空間

炒左LU

下個一定係朗奴高文
吹撚左幾年，終於到佢

呢個真
波衫都唔撚7買住

xavi似等大雄同班大帝走

今場一開波即刻比左粒波對面

走啦

all in華維迪

通常呢d情況，事主會自己舉手，不過我覺得影帝就難講，除非主席郁佢啦

肥普唔會黎
應該又求其執過二流教練黎

肥普踢過愛斯賓奴唔會睬鳩你
除非美斯開晒聲囉

佢心繫愛狗